點解一被label 藍店就無生意？說好的沉默大多數唔係應該逼爆藍店既咩？

原因好明顯：
1）藍絲多數低學歷、低收入，多數都係叫雞賭錢飲酒既社會垃圾，最重要既係呢班人同歷代中國人一樣：一盤散沙
2）藍絲根本唔係香港既沉默大多數，香港好黃
3）藍店平時唔做本地客生意或者待簿本地客
4）藍絲無消費力

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

沉默嘅大多數行動都好沉默

黃藍label 其賓好公平
就係分清陣營，互不幫襯
點解黃絲唔幫襯你一兩個月就已經嗌跳樓？
做到老細都仲未搞清時勢？

荷包都好沉默

講消費力同消費意欲梗係年青人啦

要比錢，不了

真正嘅沉默大多數係乜L嘢都沉默
9up自己沉默就已經唔沉默

香港5百萬藍絲一個能買的都沒有

仲有個講法係藍冇咩強烈立場，剩係見錢開眼，所以俾錢先使到佢地出嚟

5）華人根深柢固既漢奸基因

所以好撚抵死

因為仲係關注中

藍C口爽荷包笠

藍絲得把口 口裡說支持 身體卻很成實

深藍唔係本身搵支那錢就係低學歷低收入。

無宗旨無信諗，所有野以自身利益為先。

點同班為人權為公義而向高牆反抗既人？

睇開新假期，日日諗去邊度食好野嘅都係後生仔，後生多數黃。d藍絲廢老點都會特登周圍去揾野食丫，最常去樓下茶記同酒樓。

買爆藍店都得 科水先

因為今時今日所謂嘅沉默大多數 只不過係乜L都唔理嘅廢物
點會特登去查咩店藍咩店黃 更加唔好講會支持啲乜乜77

你以為真係大多數咩

藍屍：冇錢收，不了

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

消費指南